覺唔覺炆野一定要落豆製品

索晒味

除咗豆腐之外仲可以落咩豆製品 我淨係諗到納豆同腐乳

豆卜冇得輸

支竹

傻仔, 栗囝, 南瓜

豆乾

支竹好撚屈機

豆漿

支竹、豆腐(已經有幾隻，台灣蜂巢豆腐)、豆乾、豆皮、豆卜
羊腩煲落少少就好正，吸晒味

支竹 豆卜

濃好多

Ching讀寫障礙

豆卜
腐皮
豆干
素雞

豆卜、腐竹索哂啲汁好入味

炆牛腩、火腩、羊腩就要